覺唔覺今年英超好癲？ 打左11場仲有3隊不敗，得失球+1都排第7

我覺得歐聯癲好多，英超有一隊不敗去到歐聯都贏唔到紅星

車打曼城

好機會斷1隊

利曼 利車 都做波啦

本土派

利狗負撚碌
兩場畀人襟屌
仲黑尻曼城

曼城讓賽啫, 不屑用十二碼贏波.

邊隊？

阿仙奴

阿仙奴唔係踢歐霸咩？

過埋呢個週末得2隊不敗

利記會輸比富臨

啱呀，英超不敗都冇資格踢歐聯，得歐霸踢咋

歐聯亞軍

唔好咁痴線啦
上年我哋歐聯亞軍今年講緊英超衝冠
你哋班友同我講連紅星都贏唔到
捧隊波捧到咁自卑咪撚捧啦

唔好咁痴線啦

邊忽㩒屌
印象中煙sir賽後都講過和波係fair reault之類嘅說話
兩場根本都勢均力敵

對拿玻里就真係俾人㩒住嚟打喇